2024篷佩奧，必須放棄特朗普 | 匪類幾分鐘監察

2024篷佩奧，必須放棄特朗普
|匪類幾分鐘監察
20210107

香港花生
220K subscribers

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

衝入美國國會大樓釀4死, 彭斯下令清場: (00:00:00)
蓬佩奧聲明因為香港被鎮壓所以會加強與台灣關係: (00:07:07)
蓬佩奧才是對極權強硬路線的繼承和執行者: (00:12:39)
選擇或希望還是絕望, 各人都可以自決: (00:25:05)
香港人可以成為各國本土政治的關鍵少數: (00:33:20)

樓主幫幫手叫入面班友正正經經去做地盤

唔好成日上黎叫人俾錢